有冇人知政府普通科有冇喜療妥畀病人？

如題，謝！

有
早兩年睇醫生開藥攞過

感謝巴打！唉我上次去睇個醫生又冇主動畀，只係叫我去照x光先，最快9月中先有得睇片，唯有到時再問醫生攞啦